let questions = [
  {
    numb: 1,
    question:
      "Które z wymienionych obróbek należą wyłącznie do obróbki wiórowej?",
    answer: "Toczenie, frezowanie, struganie",
    options: [
      "Toczenie, frezowanie, struganie",
      "Szlifowanie, gładzenie, struganie",
      "Polerowanie, docieranie, przecinanie",
      "Żadne z wymienionych",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Którą z wymienionych obróbek dzielimy na ręczną i mechaniczną?",
    answer: "Przecinanie",
    options: ["Gwintowanie", "Struganie", "Frezowanie", "Przecinanie"],
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "Podczas której z obróbek korzystamy z frezu bądź głowy frezarskiej z wieloma ostrzami?",
    answer: "Frezowanie",
    options: ["Struganie", "Toczenie", "Frezowanie", "Wiercenie"],
  },
  {
    numb: 4,
    question:
      "Która z obróbek polega na ręcznym bądź maszynowym nacięciu gwintu na powierzchni śruby, rury, nakrętki bądź cylindra?",
    answer: "Gwintowanie",
    options: ["Frezowanie", "Struganie", "Toczenie", "Gwintowanie"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Obróbkę ścierną dzielimy na:",
    answer: "Narzedziami ściernymi i luźnym ścierniwem",
    options: [
      "Zgrubną i plastyczną",
      "Elektroerozyjną i elektrochemiczną",
      "Narzedziami ściernymi i luźnym ścierniwem",
      "Cieplną i plastyczną",
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question:
      "Która z obróbek odbywa się przy użyciu narzędzi zwanych ściernicami?",
    answer: "Narzędziami ściernymi",
    options: ["Luźnym ścierwniem", "Narzędziami ściernymi"],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "Które z wymienionych obróbek należą wyłącznie do obróbki ściernej?",
    answer: "Gładzenie, szlifowanie, polerowanie",
    options: [
      "Toczenie, przecinanie, docieranie",
      "Gładzenie, szlifowanie, polerowanie",
      "Polerowanie, frezowanie, gładzenie",
      "Frezowanie, gwintowanie, struganie",
    ],
  },
  {
    numb: 8,
    question:
      "Która z obróbek po jej wykonaniu nadaje powierzchni przedmiotu błysk i poprawia gładkość?",
    answer: "Polerowanie",
    options: ["Docieranie", "Szlifowanie", "Toczenie", "Polerowanie"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Którą z maszyn wykorzystuje do toczenia?",
    answer: "Tokarka",
    options: ["Tokarka", "Strugarka", "Dłutownica", "Przeciągarka"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Jakiej maszyny użyjemy podczas frezowania?",
    answer: "Frezarka",
    options: ["Frezarka", "Dłutownica", "Przeciągarka", "Strugaka"],
  },
];
